藍田路過見到好多公公婆婆排隊升級成為壹會員

真定假呀

What the fuck 好正呀屌

真定假都好 比我打住飛機先啦

我冇影到個台

請Share!!!

【警察家屬烽煙：當權者想有人入浩園】

警察家屬李太打上今早D100《風波裏的茶杯》，認為警察員佐級協會的聲明不可忽視，是「求救訊號，嗌緊SOS」，又認為當權者的確想有人死，而且是最想有人入浩園，借勢番盤。李太奉勸各前線警員毋忘保護市民的初心，不要變成屍骸被人踩住上位。